小花

南美球證痴x線

cls

好撚冤

上訴實打得甩

Var is bullshit

yes

咁都紅，大把比賽實變成8打8

Btw之前你最鐘意喺朗啲r聯stats後面加1紅牌
而家

佢直情襟人個頭

美斯今個每周盃入球率幾好嗎？

唔夠講又講其他?

我淨係知美斯入季入52球 垃圾朗得31球
入球轉代率美斯 2X% C朗12%左右

美斯幾多唔記得lu Wfc

朗朗幾多%都記得清清楚楚
究竟騎叔有幾愛朗
係咪早午晚都著唔得既c朗波衫
用c朗代言既所有產品

我印象中 你上次話發夢都係著皇馬波衫

美斯美州杯前一直24%

美州杯佢移後打,每場射波都唔超過3腳

美斯生日唔見佢開post
牙朗生日佢就記得清清楚楚

小花出手先喎

其實你d數據邊度搵到咁勁
有無link睇下
有時過左場波 都睇唔返資料

續場完場儲返來
一完開新POST

想推返個數據? 你唔係第一個
最後咪又敗走

又一隻顛倒是非黑白朗狗

咩料
以為你有網睇到返資料
有時講起d舊比賽 諗住有得睇一睇咋

無你咁痴線對數據
咩轉化率得你咁著緊

續場完場後 ESPN出完數據就會開POST

屌小花就係朗迷

你喺波台出名戇鳩，唔怪你

又話自己中立迷,紅牌好合理?
朗迷先會咁做

佢自己出手推人戇鳩啫

個個都串緊你,顛倒黑白,續個回啦

個個

出去睇吓先啦戇鳩仔

邊個位紅？就係嗰下推一推？

朗迷都唔會話合理啦

吓? 淨係我個post都有人笑9你,你又唔回?

即係未睇晒喺度亂咁吠啦

原來白卡仔
唔止有幻覺,仲有口吃

唔肯面對現實嘅傻閪

是但啦
第3名都冇盃

互撞就預左大家一齊紅一齊黃架啦

回埋d無意義野,秒殺你多次死唔斷氣,就叫說服到人咩?
點解件件朗迷都係咁

匿埋喺被竇喊啦，你個小花俾人紅牌呀

陰公豬

只識繼續無意義回覆人

你老母真係生個弱智仔出來

季軍都無埋
做乜鳩咁燥

真係陰尻公，自己偶像推尻人都唔肯面對現實嘅傻閪

屌小花 = 朗迷

全程詞不達意,大把巴打回完你,當人無到係度單機,之後話人唔面對現實

轉話題討論你老母係咪弱智仲好啦

你老母係精神病院生你?

泵完左，又泵右

夏季加盟熱狗啦

希望有體育新聞 會穿鑿附會下
比人打 都要攞紅牌 同今日 屯門示威者 相同

仲要個波都出界啦，仲要推人

老羞成怒

你都真係幾on9

西甲就話唔紅你啫

你收皮啦盲反狗

含家產 而唔好講紅。下半場 正係出牌比阿根廷 係咪路

智利鳩剷 下半場牌都冇張？

個球證真係世界級